[914] 天水圍親子遊行 係咪唔去啦大家點解無人講？

做個小統計

去
不了，危險

推個結果俾手足知道

如果見到好多人都唔去就要小心啲
再一次提下大家，無論點，人多先係最安全

另外915 無藉口唔出喇各位
到時見

願榮光歸香港

自己pish x 10

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

自己pish x9

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自己pish x 8

自己pish x 7

自己pish x 6

自己pish x 5

自己pish x 4

到底取消定仲去

自己pish x 3

x 2

x 1

去 區外人

push

去

區外人 老閪都去

914天水圍 915港島

區內人 去

老閪都去

推文回覆